錫克教信個神同天主教, 基督教, 伊斯蘭教係唔係一樣?

天主教, 基督教, 東正教, 伊斯蘭教都係信同一個神

錫克教係唔係?

UST南亞仔能否解答?

唔係
就算基督同天主教都唔同

基督教天主教同一個神wo

天主教基督教伊斯蘭教
合稱亞伯拉罕諸教

鍚克教呢?

天主教基督教伊斯蘭教都係信耶和華

天主教基督教除左耶和華仲信耶穌

天主教除左耶和華耶穌仲信聖母

呢個我知
不過我係想知錫克教係唔係都係同一個神